[你問我答] 睇完The Last Jedi 外國Reddit論壇重要Spolier

已經spoil有以下:

1) Rey父母身分

2) 兩場重要打鬥

3) 關於Snoke

4) 關於Luke

5) 驚喜角色

6) 其他細節

我自己睇完之後唯一感受係: 大失所望

隨便問, 咩都答

當然自己睇都得:

3 佢係乜水

完全冇提
佢嘅下場係就咁比Kylo Ren殺咗
呢個係大失所望原因之一
原本好多人估佢係邊個，而家就咁死咗

有人解釋話睇翻ep4,5,6
其實都完全冇講Emperor係乜水
但係一樣work
反而ep1,2,3太多背景故事
所以今次想照辦住碗，乜都唔解釋